大家遊行時可唔可以唔好嘻嘻哈哈

我知成班friend去有時會忍唔住吹下水，笑下
上星期都經常有咁嘅情況
但今日，請各位尊重傷者、死者、仲有一眾被捕義士，今日唔係應該笑嘅日子
希望各位盡量注意

雖然係咁但係大家樂觀一點都可以嘅

我明，雖然大家好憎階段性勝利
但呢幾日我地始終取得左幾好嘅進展，好多香港人都會鬆左一口氣
但千祈唔好忘記呢啲進展係用血同命換返嚟

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

去獵女？獵仔？ 獵荷包，痴漢。
一樣米都可以養百樣人， 何況係一百萬人。

唯有勸得就勸

仲有d係會出手打勸佢既人，仲有d係唔會插手既人